★理你乜大畢業，總之買唔到樓就係失敗者、窮撚、垃圾！

利申：窮撚，已成定局

香港絕對係用 樓 衡量一個人成敗，不要再用外國自我打J

你傾生意會同對方講以前學業成績嗎？

樓豬哈佛+MIT畢業
雙碩士學位都搵唔到工？

有冇最新游b搵工消息？

腦魔又教壞人

百無一用大學生，公屋老綜戶勝利

x2

U are

有degree=脫貧致富

大學皆下品，唯有買樓高

有學位有高潮

明明樓價貴到極唔合理
但香港個社會就用買樓黎做成功標準

邊道聽返來？Don't cheat me

學校老師

做到正常人做唔到既野唔係成功係咩

就係唔合理仲可以買到樓先係標準
合理價格大家都有樓仲邊有人care

老師都信？are u kids?

你同同學聚會會數哂自已資産出黎

DSE candidate

應該係
讀書皆下品，唯有打工高
啲老屎忽最鍾意講自己當年無乜讀書但依家都搵到錢
有膽既就叫自己啲仔女讀完中三就出黎做野，唔好比佢地讀到中六讀埋大學

老師從小教我們要誠實，不可超支、貪污

同意
利申，有樓

對
冇樓就是垃圾
連登良話

你投標做生意，入你公司staff d學歷證明入去？

有錢冇學歷 冇人會尊重

你投標做生意，入你資產總數入去？

平時cert掛心口？

可能我仲細，舊同學聚會都仲係傾緊近排食左邊條女

當然要你公司財務報告，資金實力

會周圍同人講dse幾分

你盤生意要用你既私人資產，大極有限啦

不過...有樓都要做野？

咁有樓黎做咩？以為有樓就夠錢唔駛做

咪又係要捱

身邊啲fd有樓有degree點睇
結果啲fd又係大家鬥返邊間U grad

你請佢囉
做你祕書

冇錢

扮乜
你係某上市IT公司高層

魔魔你有公屋喎

黃子華都話應該將咁多年讀書嘅學費儲嚟畀首期買樓，但而家應該都唔夠

游B大撚把錢，根本洗唔晒，使搵咩嘢工?

樓豬點睇？

幾時出游b腳板味香水？
日日boots，對腳一定好香

越來越人反老貓廢人主張